港台節目FB點唱環節比5毛洗版

港台節目瘋show快活人比五毛係咁洗版
點唱比啲垃圾popo聽
有時仲有啲師奶打上去發癲屌啲兄弟
主持人都比佢地屌埋一份
大家幫下手上去點唱 + phone in

推

push

洗左幾個星期，三寶洗到唔理佢地

推阿香港人!!!

無可能鍵戰都輸!!!!

推!!

Push

勁多五毛洗緊版

又洗
好乞人憎

佢地會自動filter啲垃圾洗板留言架喇

一定要phone in

上次有條仆街打上去發癲

phone in發癲真係好難避，因為好多pk係出街前講人話出街講鬼話，防不勝防，唯有靠佢地自己執生

上次有條八婆打上去話叫d人唔好咁冇人性恰細路
佢地班撐狗同警畜先最冇人性
明明自己都有仔女就覺得打人仔女冇問題

個日聽到火都黎